---
---
## Wymagania
Do poprawnego działania listy wymagane są:

* [EasyList](abp:subscribe?location=https%3A%2F%2Feasylist.to%2Feasylist%2Feasylist.txt&title=EasyList)
* [Oficjalne Polskie Filtry do AdBlocka, uBlocka Origin i AdGuarda](abp:subscribe?location=https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FMajkiIT%2Fpolish-ads-filter%2Fmaster%2Fpolish-adblock-filters%2Fadblock.txt&title=Oficjalne%20Polskie%20Filtry%20do%20AdBlocka%2C%20uBlocka%20i%20AdGuarda)
* [I don't care about cookies](abp:subscribe?location=https%3A%2F%2Fwww.i-dont-care-about-cookies.eu%2Fabp%2F&amp;title=I%20don%27t%20care%20about%20cookies)

Jeżeli irytują ciebie komunikaty dot. :cookie: i RODO, to opcjonalnie możesz zainstalować również rozszerzenie **Polska Ciasteczkowa Zgoda**, które automatycznie je akceptuje (tylko to, co nie da rady załatwić regułą w uBO). Instrukcja jak to zrobić jest dostępna na [github.com/FiltersHeroes/PolishCookieConsent#jak-zainstalować](https://github.com/FiltersHeroes/PolishCookieConsent#jak-zainstalowa%C4%87).

## Uwagi
* Najlepszy efekt uzyskasz, importując listę do [uBlocka Origin](https://github.com/gorhill/uBlock/releases) lub [AdGuarda](https://github.com/AdguardTeam/AdguardBrowserExtension#installation).

* Nasza lista filtrów nie zajmuje się elementami społecznościowymi ani reklamami zewnętrznymi.

## Moduły
**Nowość!!!** Jeżeli lubisz jakieś elementy i nie chcesz by były blokowane lub ukrywane, to mamy dla ciebie dobrą wiadomość - od teraz Polskie Filtry Elementów Irytujących są modularne, a to oznacza, że nie musisz aktywować pełnego pakietu, możesz wybrać co chcesz, by było blokowane lub ukrywane. A listę aktualnie dostępnych modułów znajdziesz na [polishannoyancefilters.netlify.app/modules](/modules/).

## Polecane
* Poradnik pt. „[Jak zablokować autoodtwarzanie filmików?](https://github.com/FiltersHeroes/PolishAnnoyanceFilters/wiki/Jak-zablokowa%C4%87-autoodtwarzanie-filmik%C3%B3w%3F)"
* [Inne filtry do adblokerów](https://majkiit.github.io/polish-ads-filter/)

## Zgłoszenia

Formularz (nie wymaga rejestracji) => [polishannoyancefilters.netlify.app/issues](/issues/)

GitHub => [github.com/FiltersHeroes/PolishAnnoyanceFilters/issues](https://github.com/FiltersHeroes/PolishAnnoyanceFilters/issues)

